美股認真討論區 DCCCLXVIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

This

早咗賣老母K添

我放棄

開市清倉all in Li Nio xpev

希望追得番

盤前已經扯曬
開市仲可以點

驚賺太多？

而家係咪中資股既世界

咁搏

Xpev就追到nio
Li又係痴線
點追

有料

中概股真係有病 無視大市

高處不勝寒

個泡沫大到想像唔到

買nio順手賭埋財報
今晚小注入
重倉plug算

沽空契媽的人沒有一個是無辜的

7蚊入唔到極光賭場

NQ又嚟90度

LI前晚睇仲係20幾

歐州三傻加油
Make VIX great again

哩集完全唔合理

1/ 上市cap 水，大股東舊股減持，點計都係賺（錢已收），而且上市有溢價，前集5蟹2～2.2入左咁多貨，今集上到3蚊點計都賺。陳滔滔仲要收購，用貴價買平野

2/ 方展博賺嘅錢係陳滔滔送俾佢，即係陳滔滔蝕錢。

結論：陳滔滔係垃圾

可能國家隊用玩baba既錢
轉左玩美股

nio財報賭得過咩 賣得7000幾架

7000幾已經好好
升

Nio 好癲

賭場最緊要係個莊嘅啫

52

預年尾50
而家應該可以輕鬆80
月尾

國家隊有錢

用玩9988既錢玩呢3隻應該好正常爆到咁

不過9988呢幾日放貨最多係牛牛
d投行大行係咁掃貨見買賣個表

依家唔伏定d 9988 唔通穿頂先買

我驚我忍唔住盤前入
升到咁

炒氣氛嘅股真係小心啲

PLTR好撚廢

想等佢落返200應該下世先得
set 230貪左無計

入咩先

好似寫到比人收購會破產

LI38沽左係咪收得皮

仲諗住開55 sc , 而家65可能要

tvb班on9 仔，以為想係2級市場收購到, 無人賣俾你點買，有人賣俾你個價都炒到上天

今晚收可能已經65
好彩隔左個星期六日
唔係仲癲

連郡愛國討論區

好似劇情上陳滔滔都係善良金主support敗家仔一個

泡沫大到可以想像

等緊支爆，等左十年

唔係$55 call 都到價咁顛吖嘛

全部中概都癲 唔係得輪椅...
堂堂美女比支概然晒

60應該都到今晚

個心好想賭 但理性叫我唔好
點算好

PLTR....

好彩尋晚29蚊入左張lc
追返前幾日蝕左果啲

小賭怡情，大賭變李嘉誠

變咗美股中概討論區

中概真係炒到痴晒線

所以同你地講左，睇cctoy炒股，輸到你地含birdbird

果棍咩事

有咩特別? 我成個LIST全部股同一時間都有一棍

我見富途淨買入頭幾wo

又有疫苗消息？

咁似係牛牛出錯

美股3巨頭
Nio xpev li

衝入去接火棒

Faang淪為廢老股

Elon musk又中左武肺
電車睇黎都係nio玩晒

連郡大勝

升到上天花板

TSLA 以變廢老股

唔好同錢作對

幾時入Nio好 早幾日想入但又覺太高

今日高位，明日低位

係strong hold retail favourites

入完又重複返禮拜一個局

2020年11月中坦克車
25% NIO
25% XPEV
25% NIU
25% LI

與中華帝國共存亡

夾淡夾到年卅晚

做淡慘過做雞

連郡大戰支那神車s
睇下隻大船今次會唔會沉

連郡評級 不問價all in

老母都拋棄 抵你啦不孝子

發達了

雖然我put左ZM 但有無人知點解佢開市俾人big short

識玩

52.6 高j 咗

繼袁總之後
又有中國電車三兄弟

tesla值2500？我nio點解唔值

分兩注 開市特價棍先入第2注

NIO龍到咁

你輸好多咩

門巴勝利巡遊
連那炒幾多option都唔夠佢鬥

早排死hold apple 妹左一兩個月賺得雞碎咁多
早兩日嬲嬲地轉NIO算數 兩日賺嘅已經多過apple兩個月賺嘅
我究竟呢兩個月係做乜鳩嘢

我唔撚理la
睇左幾個月nio
有得睇無得食
今晚一定要入

nio真係佢贏左人地可能一年既回報

仆街PLTR高j左想死

OK 跟

半年前就開始孖爆NIO

諗返起tsla盤前升到530個晚

PLTR今晚升定跌

tesla做到既野
我nio一樣得
包括一星期跌3成

識貨

49高J咗小鵬

好燈

佢冇輸過
我見佢之前話呢度佢同波巴賺最多

我52

支那三寶d錢幾時流入反去tsla

開市實升返

我指佢call Tesla

$特斯拉()$ 在 $蔚來()$ 的道路插上 $小鵬汽車()$ 的翅膀奔向 $理想汽車()$ 的大時代。 餓了叫$美團-W()$ 用着 $小米集團-W()$ 玩 $騰訊控股()$的遊戲，看着 $富途控股()$股票。買着 $拼多多()$便宜貨。突然老闆用 $Zoom視頻通訊()$呼叫。馬上坐波音()$回去。

52都比你捕到
好驚啊 希望大裂口高開

氣氛好好咁 有冇人覺得開市會

納指直上30000
十年大牛市

今日黑色星期五

納指free fall 舊經濟千升sure

龍到仆街

FTCH咁癲

咁多人入NIO 想SC 添

錯過左佢
$22重貨 Q2 er $30放哂
28上上落落果期好多次想入番 但啲錢壓住哂

講到今年100蚊點買都嬴

好蛇隻glw 搞乜

有冇人同我一樣心理唔平衡，見到啲人NIO XPEV 錢咁易賺好想睇佢地一野蒸發哂

全部指數歸0我最想
係咪

我都係等睇地下啲屍體嘅啫

支持

差在未有人gel頭

有無學生股神

咩事

指數升咁少點會有學生股神

蔚來股神係到

NIO可唔可以爆高D
未開put

納指千升

垃dee升咁少係咪又有疫苗play

LI倒插了

納指買人類未來點都升

有nio都夠啦你

DKNG出er
有冇賭仔入場

走牙

搵我？

升高個價又再增股

聽日就會有
然後又準備星期一走鬼

好彩啫 又唔係真係贏好多
咁啱揀得中 + all in + 負碌買完即刻撞正爆發期
一世人都唔知仲有冇第二次

新圖

Fake news

想買少少JD賭ER

頭先果下真係得返37

出邊隻唔知道乜鳩LU都12上到18
中概股真係升到癡線

應該未有咁快既 5 6十啦

夾十年總有一年中

侵侵日頭簽行政命令唔比同中資做生意
夜晚就比市場左一巴右一巴
到底wall st有幾憎佢

出面已經有post話盤前都賺幾k喎

pre mkt 係中資多喎

Zoom🖕

日日妹下妹下 悶到

電動靈車唔會跟規舉行嫁喎

嗰幾次突破
唔係咁玩邊會有420大法

見到多人話要put中概 升得
期待gsx份er

話要入中概既仲多

wall Street 係奶住賺錢，其他嘢根本唔理

NIO係咪散水

唔會

都未開市

盤前升4.93%都叫散水

求其買架輪椅就得 起碼玩到nio er先散水

已止蝕...

下星期一定二就好似係

ER靚仔，再升

邊個傻仔176買TT

Nio short既有35% 夾撚死d淡淡

今日咁少人妹市無人上水

個巿強到完全冇力跌

老母G又74蚊

輪椅廢到完全冇電郁

垃圾U

nio盤前好chok

呢個問題sofi完美教識咗我
宜家識咗之後即刻轉用ib

音樂椅嘅嘢
坐落去就得

set定止賺

想請教，我第一次係FT收息，佢顯示個數包咗tax，係咪會過一排扣返數？

應該已經扣左

唔短炒就練下eq啦

個市好弱...完全冇力上

準備緊大升

等你忍唔住入埋一份就跌

nio妹夠未

開賭了

音樂椅

ddog gg

講左年幾，中概收左皮未？

靈車

屌你老母電動椅

Ddog搞咩一棍毆落黎

點解牙點解要一棍毆落黎

靈車跌咁少咪算好

蘋果到而家都上唔到

SAAS又熔

已扣30%

幾時風水輪流轉

FVRR

plug唔識跌 加唔到貨

溶緊

痴線 明明到曬壓力位又向上跳空兩日

但AAPL派0.205，佢係show 0.205x股數

靈車只會向地獄開

琴日入左S&P500 3x bear

soxx 又贏qqq

gel

特斯拉靈車

52.6 已經唔再係摸頂

電椅果種廢真係唔係講小

已經走左，我唔記得取消止賺然後自己賣左
唔緊要啦本少，點賺都係少架啦，唔緊要啦

NIO痴左線

成個月機會成本

NIO 升乜9

大麻翻生？

兩隻都坐火箭

支股不嬲唔可以用常理去諗 國家班撚屌 咩都做得出... 升到你忍唔住就收割 港女個陣比佢撚唔少

屌你老母啲支那電車係咪咁撚升得

veri 小西又中

TSM TSM TSM

點解大家都係電動車
一架靈車一架跑車

BIGC

閪蛇好波
好股只會大漲小回

wix差唔多了

u

明明係美股, 係美國上市, 唔及一隻支那股

新手想問沽空係咪過夜先會收利息?

呢啲過氣廢老股

成個watching list 升頭10隻8隻都係支那野... 重點係無貨

年青人應反思點解仲要重倉tsla唔轉nvta

袁總？

你老尾 ZM

se就黎返前頂

TSLA幾時執?

發現點都要有D當炒股墊倉底

now = 2.83%
如果真係lockdown
睇你地點控制風險

Tsm 仲升得多過tsla

通常一入就跌

推po慢到 睇嚟冇咩人係中概party到

SE...

FVRR 3日回哂

tsla已成廢老股

入左baba但升又無佢份

tsm就破頂

Li仲要升到幾時

Citron research 又出離搞笑
NIO heading back to $25

se唔怕揸
出er再爆

呢隻野真係唔怕渣

SE

支那股升得快跌得快

賣咗老母G，加咗老母Q

但AAPL派0.205，佢係show 0.205x股數
好小錢，但for我入返數only

U

78 坐到而家
你地笑住數錢嗰時呢隻閪股俾盡升2%

50幾果陣唔識
75入左

我次次賺少少都閃人

5x 妹下妹下坐到而家

真 早2日閪跌個時係咁買 1股都無放過 變左第一大倉

仲比同事笑接fvrr同fsly飛刀

唔知算唔算有新支概賭場,

不過大市跌個市比盡跌3%

賺左少少走左了

zm

見ANT出唔到住, 有呢隻頂著當

多謝今朝盤後提u特價果位手足

入返未

中概已癲哂

I love U
衝呀

Tsm 當中概買？

哇DDOG要變廢G了
所有profit俾佢一下清曬

入番好耐啦

17入，啱啱18.5走左
連螞蟻都被政治收皮
呢d股唔敢玩

x2
果陣成日自嘲工業股TSM

yuu

Nio 俾人j 擊

有冇人玩TME

撚完狗未

賭贏er

垃圾 gsx咪又係咁

我都想知

Tsla 咁都唔穿400

無入到U

而家入都ok

螞蟻係因為馬雲俾政治收皮先
呢隻我小注玩緊, $15@100股

nio 54

俾Citron J得啖笑

li 45有無望

U已經極速恢復健康
尋日沽空U嘅沒有一個是無辜的

支概股天下

買tsla同入錢落銀行一樣

一走就坐撚左火箭

可惜唔夠重注

NIO夾爆左空軍

琴晚凌晨入左幾張call 賭U

有料

tsm 開leap call真係好爽

快D比錢我啦

細注入返

學識左一個道理就係沽乜鳩都唔可以沽中概

入返啲ddog
睇下今日上唔上得番pre market價

垃撚圾AAPL

TSM 俾蝗當埋中概股炒起

穩如泰山

之前沽GSX奶過野

全部車都到傻除左Tesla

竟然仲有人炒

已出清tsla換roku futu

nio好似有沽空機構出左手

TSLA早日收皮

中國第一既半導體公司(中國自稱)

Citron research

中概要升沒有理由

一路陰跌

高追師不了

頂我重倉咗

之後陰升返上420

車企升

因為 tesla =/= 車企
所以 tesla唔升

咁佢既錢要成個中共咁多

中概股可以唔玩但真係咪撚沽
屌你隻隻都無頂
當音樂椅咁佢首歌都特別長
但又驚一入就停

歡迎機構派貨

NKLA 都4%冇人講

tsm今日咁勁

有er back
咁升法唔只呢個位啦

隻gsx未爆倉

快d上番去啦, 我唔敢喇

Baba

盤前入齊三隻中概電車，今晚又要FAP。

今日中概日

Lu

屌你老母aapl

呢度嘅巴打幾多入nio

信左連登唔掂中既股

中概就可以有咁大mkt cap
歐洲BBA賣咁多年車都唔知做乜鳩

baba

莫非真係hr K垃dee head&shoulders

垃指搵到方向未

我仲少過你

希望可以回少少

納期個款要冧
全部轉黎波音訓住賺

垃指準備轉燈

呢間野個名好似幾臭下, 睇唔同subreddit都話呢間野係仆街中ge仆街, 老千中ge老千

ARKG又係威得半個鐘就收皮

F都有hummer ev

屌！270買到而家！
係咁跌，一日都無升過

都係果句 你而家要沽空NIO 咁咪姐係同中共鬥

健康熊

沽QQQ都好過沽NIO
中共國運>美帝國運

年輕人點解唔all in SOLO

我用尋日賣出價入番
希望有力上

美爆鳥

NIO而家出緊棍, 走call先

睇嚟有排插 得罪方丈

NIO俾人沽得好勁

280買都未出聲

SH緊我張DDOG call
相信技術分析

走左

$50入貨，一陣咪又係V返上去。

TSM直上既喂

真係好撚刺激

睇1MIN圖好好睇

跟唔跟美國佬沽NIO好

Tsm carry

Acrimoto (FUV)
三輪車都昇天

Farfetch真係睇少左佢，明明成日幫襯都唔十卜下。

阿婆唔受得刺激

萬沽不跌, 仲升緊9%

指數升大股跌
有冇傳心師可以解讀下

依家係唔係寫住車字就升

牛牛咁多人入，點夠沽。

LU

壓住唔比升得咁快

支那電車爆破未

盤前龍丫拿

得啖笑

垃指

我領軍

垃dee 11800之約

有習爺爺照住爆你老尾。

靈車ching chong大減價

肺炎電動靈車落緊地獄

來吧
0成本free run緊等爆破

爆啦快

納指冇力
有機會尾段急回

TSM就嚟破頂啦

垃圾市

跌撚完未

li

幾多

支那股係美股市場升顏面何在

Tsm

今日原來係淡友大奇蹟日

盤前蟲，開市龍，打個靚J訓教先。

Tsla ..

千升

電動輪椅

走啦 期兩日都衝唔到12000
要回落去11650再黎過

袁總

LU 高J 咗

支國咁強

TSLA 跌到400，值唔值得入少少

破左

LU走人

明明盤前線色
依家轉埋紅色

納指真係冇乜力

$380入第一注。

穿400入

頭先18.5走曬

300

標指落去未

我20入

靈車衝咗落地獄

三大指數都落緊

幾時出電動口罩

d retail $ 走去支概...

未必
支那邊會咁齊心

岩岩19蚊走左 你加油

靈車403 404玩幾耐

納指呢個位唔上唔落
唔知仲要橫幾耐

電車爆破未

可能轉頭20上40呢

頭先破20我都想小注入返
不過見Nio比人棍落忍手

Hi 巴

嘩特價喎

輸咗張PLTR OPTION only
早知琴晚執石算數

兩點鐘就上返了，怕閪！

成手垃圾amzn tsla nvda aapl

入唔到85蚊ddog

呢個留言精彩
想cap低置頂可以嗎
暴巴

靈車404號 幾順口

星期五 今晚唔知殺邊邊option呢

4隻入面有兩隻

mm 450一掃貨就跌足10%

...

支股全部俾人沽緊

條友唔係第一次放毒針

我高J左XPEV

我3隻

Nio快入

感覺成個市特登玩鳩MM派

早幾日堆VCP 全部洗倉 竟然可以兩日反彈上埋高位

差d高j咗jd

屌佢老尾

今日紅=垃圾
同我交換啦

AMWL 好跌得下

nio特價

睇個勢可能會跌到380左右

支概股全面玩完
啲資金衝返入正常股

廢老IBKR做乜升咗兩蚊

應該一野跌8.5% triggger哂D 止蝕再彈9番上去

支概全線食棍 散水？

呢星期美女都on99
上又唔上落又唔落

我4隻有1隻 靈車係你既必備股票

tsm升咁快好怕第二日就拉回
寧願佢慢慢升

比人沽空緊

Nio xpev li
三頭地獄犬

NQ10比人狂沽

咁快步TSLA後塵

nkla

4隻有三隻

呢D長倉升幾多跌幾多都唔會郁

NIO逢彈加沽

4隻都因為睇連登仔入？

Put左2張 末日 玩玩

究竟係買盤力量大定賣盤好精彩

連郡應該個個都有TSLA或者AAPL是但一隻喺倉底壓住個倉

屌女巴係咪入哂支概？

可能侵個法案？

跌穿50了

黑色星期5

7, 8月...

FSR都有實車既,不過拍片用
但佢部OCEAN真係幾靚仔同平
係唔知有咩缺點未公佈啫
佢15號好似有個公司會
講佢公司黎緊會點發展
睇下到時又會有咩睇

ER完跌到傻
想入小小

推得好慢

頭先D莊拉高出貨?
但出面又話唔關支車事既?

今日成交好似幾高下

Me too

呢隻真係慢慢妹上去，幾好

FBI

25蚊開左倉, 唔會低過IPO價掛

ZM被人當左係中概所以沽左落地獄?

好想睇支那電椅爆炸

G持

大家加油 支概我都係食花生算

轉左做淡友put AMZN

NIO真係有人接貨
你想推佢落50樓下 人地就接返佢上去

nio hit止賺

沒有得你的允許

我一棍毆下去

橙色夠搶眼

Citron 話nio 值25蚊

急不及待想玩玩了

全數沽哂美股，心情開心

排350開底倉

呢d真係咪搞我

Same 49

咁TSLA呢

好巴都撐

NIO

NIO沒了 跌穿49 真係開始FREE FALL

轉燈

酒啊

又要支持菲比斯nn4

可能我唔識search, 上佢官網幾張車相, NKLA味濃
google fsr ocean出左枝guitar俾我
打fsr ocean car先搵到其他相

炒了半年
meme 化

多手$38入咗LI

好彩set咗止蝕

點都唔會跌到轉燈嘅

U 一日就食左16%

唔怪得上海廠準備出貨500k架車

nio li

次次TSM 衝完新高都會陰跌到收市

咩當姐 本身就係 扮曬野

DNLI搞咩

Same

?

11800守衛戰

好彩忍手冇買

下個星期一會彈返起

由盤前炒到開市一個鐘就玩完
仲唔係新賭場

世上只有契媽好

今晚就升番哂喇 仲星期一

短線上升動力比淡友沽穿左 佢老尾唯有望唔穿琴日底尾市縮返高 下星期先上

又跌啦

又比人推返上去 我覺得今晚最好睇就係NIO

音樂呢sor, 停咗

支那輪椅冇事升返晒了 呃貨

5分K見到淡友棍棍有力 發生咩事 想沽到落地核咁

應該有排磨呢兩日係100點之間神仙打架
要睇侵侵/登登/疫苗做市

市況幾好

turnover
1. NIO
4. BABA
5. LI
9. XPEV
10. ZM
12. PDD
21. JD

Nio 一大跌 會唔會引發股joy

好想知d人特價賣左貨既心情

果間沽空機構就咁就完左啦怕唔怕比人笑

我大vix 同spx 一齊插係咩玩法

今日星期五.jpg

訓先星期六日再做功課

上一輪股JOY係因為TSLA HIT左450

負評我都冇用
已食

AMZN呢排唔敢玩option, 個價跳仲激過支概
0.x%就上下百幾鎂, 睇返日線同週線完全冇方向, 都係忍下手算

車係幾靚既
價錢37000美左右
但實際SPEC係點真係未知
FSR只係做設計同開發
MGA做生產
但未出到街之前
一切都係吹水

Andrew Left 好鐘意反手

屌你又幾撚準

nio唔係咁快就死貓彈

PLTR
DEEP STATE概念股果然好強大

好彩醒目摸頂放左LI堆call

Welcome to Chimerica

中共心諗 小小機構 可笑可笑

都係我隻ba穩陣
想睇股災熔斷波音仲升緊

果間野仲未係GSX果次輸清光咩

廢老FAANG

Citron 呢間濕鳩野仲記得佢沽過NVDA

應該有大選結果先橫完

唔係想撐支那 但係冇多本錢 唔好衝出黎

Xpev 玩完

NIO 比D力落

ot狗巴點睇 the wheel aapl

屌你媽西做乜又跌到咸家旌咁

VXN

睇到indicator果part俾佢fake左, 以為係燈色果粒仔, 原來係下面果條野

未出到街即係仲有機做NKLA 2.0

垃圾機構等收皮
NIO上100$佢地蝕double

想問FT就算9點盤前都買唔到
明明掛到單但無買到
搞到入唔到U

唔差嘅，望吓bmw iX, 笑左出嚟

有冇鍾意睇爬蟲類既朋友 有冇睇開香港爬道

支那椅轉燈

末日PUT表示無事

XPEV好大棍

唔係呢年嘅事，幾肯定要回反3字頭

Nio $54苦主區

NIO drop monster

4隻今日都同一個pattern

呢兩日全靠佢release 返啲錢出嚟
之前心雄買太大注RKT 買完又蟹住哂
又唔想不斷向下溝
好彩冇lala 有啲咁嘅股俾人執錢
佢炒到今日先嚟散水 個莊已經好好人

成功救倉

盤前救得一個得一個了

hello pepe ching

頭先見到一落就止賺左
不過隻XPEV

冇力了

Msft fb goog都一樣

估唔到係支概引爆股joy

話左支那股升得快跌得更快

nio呢啲炒氣氛嘅
爆幾下都好正常

咪咁啦
好慘

哇 滅世

NIO XPEV LI NIU空軍上啊

跌都唔緊要呀，要跌就跌盡d呀嗎

我想入貨

LI地獄棍

唉xpev

第1次咁樣亂賭就豬錢
以後都係慢慢賺錢賺上去算

大力d!!!!

支那車今鋪仲唔玩完

Btw 好耐無見啦黑b ching

nio快D跌93%沽落我成本價

Cls 跌到成隻柯達咁

今日龍頭又洗
去SMALL CAP

li nio率先核爆

又話中共實打贏沽空機構又轉身

支那製造會爆炸

講撚左啦

年輕人有冇諗過改邪歸正轉場GM

中共有份沽

點會， NKLA個design 買返嚟
廠房除左沙之外咩都無
真係咩都無， 地板都無塊， 燈都無棧， 樹都無棵

回血劍

PUT 支那輪椅
FREE MONEY

Nio終於收皮

入完300股 nio 再每星期做short call 都賺600鎂 ， free money

唔係太識
之前有睇漫畫隻豬幾得意

crude oil -2.09%
xle + 2.83%

好彩岩岩無高追

望住nio xpev, tsla笑而不語

$49 XPEV

GM廢老股

大家沽Nio不如沽屌鵬

佢先係真正泡沫

名都柒啲

依下隻隻都大插架喇
關大陸咩事
特價唔入正on9

轉身最緊要夠快
如果唔係而家就蝕PROFIT
已經成半個月冇賺過D咩錢 再蝕PROFIT會頂唔順

已食 幫補左下

ZM突然間多左1億value沽盤 CLS

係咪有人盤前入左中共三輪椅
有料咁都buy the top

個市唔多掂 走走先

見證股joy 了

錦鯉撈左幾多

見你係咁係post到吹奏，又話今日頂，明日底又盛

走未

Nio is the new kodk

NIO好淡友鬥得好緊要

你又有道理
最正係佢地唯一revenue就係CEO自己果幾塊太陽能板

嘻 幾時都話平左倉先好出嚟認叻串人咪咁解

今日既nio係無下限

XPEV LI明顯易玩好多
NIO仲有財報變數

咁快食？

有排跌

咁盤前都好多巴打好心提醒唔好高J

淡友贏到開巷

仲跌緊

難得有股joy 沽小小支概 加速主義下

THE BIG SHORT

波巴大盤係咪用支牛睇

咁就drop 10%+ ,好癲

一次過收

支那三架靈車皮

saas又股災

真

隻LI

今星期納指都係被蹂躪

一分鐘內1－2％上落

3集咪又係命運共同體...

靈車命運共同體

舊經濟

我今晚expire wo

其實蝕PROFIT係咩意思?

望住d數字

Xpev 又上又落想點

跌唔到了 淡友搶住平倉升得好勁 今晚見左底
拿拿聲入貨

Nio起碼put到30

頭先話垃圾位巴打唔好諗唔開

SABR
連郡愛股睇黎要捲土重來

11800強勁support 再long 今次睇下有無50點食

Nio d put 肥仔了

屌你NIO chok到

賺少左

反手call nio
Put li下星期

呢鋪我撐你賺錢靜靜地咪好，係度開地圖炮亂打稻草人做乜鳩

係 用FT 睇支牛

我應該會沽到成交收縮先走

沽10股參與下

中支股姐

唔好再put 會輸死
一太多人做淡隻野平倉潮會升到仆街

光速反手

FT 好唔好用
諗緊轉FT 定 IB

大股去咗工業

望住堆車死曬火

好巴 身手好好

扑暈自己算啦

單日3x%
上成交十大
應該炒完拿掛

爆破了

Put 400% 食左用部分profit call今晚 博反彈

仆街！

遲左無put到

又引發股joy

屌 跌到仆街

sq大棍落

U U U U U U

其他支概都受影響 差在睇引唔引到股joy

Call左li等nio er
當你見到跌成咁已經跌完
依家大戶入緊call

1%都未有

希望唔會跌到3字頭 我驚未轉IB 又忍唔到PANIC BUY番

落番15X先講

佩洛西女人出嚟講嘢

CLS又升返

NIO好大買盤

屌 一樣操作

掛單要set盤前

唔敢反手hit and run算

佢都就黎收皮架啦

彈！！！

走啦 連個位都保唔住

隻莊唔知玩咩 橫盤一粒鐘係度買貨又突破殺佢落去

都仲係BULLISH
好似PFE恐襲, D錢咪流去舊經濟
今次中概資金走佬咪流去FINTECH

有無人抵撈NVDA同TDOC

nio係要割既話一定唔止得一棍

兩邊食晒 飽了
Nio 個堆應該轉左勢

就係比人收左皮, 在任期間都冇STIMULUS

Nio頂住呀！

nio 買盤勁到

轉燈吧

快到呢

痴線 三兄弟咁都升得返？

我都想問

又要彈返上去 好好奇點樣可以令隻NIO一晚跌到落25

Deep v

快手到
好後悔點解唔係入lyv call 而係入jpm call

痴線佬食曬

太多淡倉搶住平 莊再夾 仆硬街

GAL巴反手未

好巴好癲

咁快反彈

tdoc真係咁有潛力既股？
開始懷疑

10張jpm call下星期
我call緊lvs 12月

Put 左xpev 見Nio插仲多就call左少少Nio

搏佢反彈番

今晚個市真係好撚CHOK, 好似中概VS美股咁
鬥快做C朗

好巴 賭性好重

2轉total 600%
真難得有機會好少day trade

靈車幾時$396 比我入

升返晒啦 當大特價時段

今日個倉-1000

但係堆Tsla call -緊15000

唔知佢下禮拜有無轉機呢

真，我好少short

Moderna 應該下星期有data
可能一野就發達

沽支丐有膽識

你120call？

明顯轉勢 我只係送佢一程

有冇潛伏call ?

隨時見到NIO一晚跌左落去 大V上返個高位

繼續put落去

比xpev撚狗咁撚

沽NIO既下星期一又要平倉了

我見佢地仆街去左買GM
美帝又強大了

屌你NIO想轉燈咁

nio大v

轉燈啦

黎啦黎啦

今日係咁反手

u 無視大市不斷升

三賤你今晚都fatfat

NIO升what

到底要坐穩定賺左先

li彈得咁快

痴線想迫害淡友咩

黨

中支電車轉勢

轉落Tsla到得唔得

拿拿聲入支那輪椅call 依家個價平到

賭場

袋袋平安爽

你反手會唔會太準
NIO升返一半

你就快財自

今晚上50

黨係有錢要面既就上55

上到55我背默中國NDC

有無人炒股有留意換手率
佢係點計的？

換手率 100% 又表示咩？

食PUT再食call

淡巴食哂咁爽

小注4張 nio 44 put今晚
拎小小profit轉佢落多次地獄

今晚個市咁淡可能引到人做put尾市會唔會夾返上去殺put

呢排真係要 keep 住 moon 實個市
岩岩特價 177 左右又入咗少少 SQ

Put完反手call番 兩邊食晒

對賭

nio上番50

呢期你最旺

佩服

轉職sofi戰神

ddog爬緊山

厲害厲害
淨係食左兩轉call, 唔敢put

個市悶到

岩岩拋貨用晒力 冇力再拋啦 好友贏

你轉身反手究竟有幾快

勁

無問題 訓醒就知答案

NIO綠返 cls

好巴 勁

黎啦 tsla俾多啲力水

Nio 食咗，彈得有啲快

NIO尋晚尾市put早左 都執到少少
等佢托番上vwap先再put過

少少啫

假設全個市場有100股
我賣出10 買入10
loop 10次咪即係今日個市場賣出左100股 買入左100股
= 換手率100%

同船

我ok重倉

過啲運黎OK？

原來spx put/call ratio算係高位

點解要迫害淡友wo

幾千% kodk

MAXR D反彈次次都好有力

BTD 之選

NIO $49沽壓幾大, 穿$48可以沽多次

10 張 435 跟緊

其實我覺得大家都輸
橫盤 莊win

點會悶
你睇吓呢度條中概戰線

沽沽沽

巴打 2 點上唔上得返 ?

80歲啦，收山啦
真心

佢地大心臟

NIO好刺激

NIO 54 苦主區(沽)

宜家入DNLI算唔算高

冇玩音樂椅
但睇都開心

或者先落44 再抽上50 super

有冇人留意隻PLTR
做CIA生意

海盜船上唔上呢

音樂椅蝕成千美

拎左幾千沽下NIO一齊爽下

琴日成班賭ER 唔知幾多盤後penis sell

我覺得收市前會上返50
下星期一又再繼續升

坐穩啦
佢可以鏟上120嫁

難d 佢條線咁樣
不過支概無野係唔得

支那電椅啲錢去晒GM同F

啱啱入咗少少玩下
隻嘢都幾chok

Vix跌到呀媽都唔認得

如果一般股票我唔會咁去思考
但支那唔可以用常理去推斷 而家NIO似係想推到上神檯變當日既TSLA

今日低位入，$48.98放

NIO d車真係咁好

make jpm great again！

有無巴打揸過

難得支那有野推到上大枱，小粉紅點都力挺

Lyv好有力

飛巴你上水啦

一齊沽

上水

佢車主打high end可以換電池
個樣係幾靚

睇大家玩

之前有睇過片比較過，自動駕駛同TSLA爭9條街

佢branding入極好
係大陸真係名牌咁
銷量主要係由車主->朋友
研究果刻起已經重注入

換手率就黎破30

都睇過上網評論

仲有按摩椅

真係咁高級

睇官網同YouTube review

佢算最國際化 最有gimmick 車評都ok

我第1次入賭場 然後打橫出返黎
果然唔遵守自己果套買賣既紀律 市場係會懲罰我

電動椅404玩成晚

抵你發達

呢架乜蔚來黎

睇來岩岩落個注put會輸time value敗北
RIP

仲持有緊？

上左MAXR船

起碼個樣好過恒馳

Ep9

ford gt黎?

我都有睇

估佢唔到

飛巴你啲生理時鐘真係錯鳩哂

無郁過

開心升期五
Happy Friday

一穿400就入貨

恒馳劣評如潮

係幾靚 我6蚊入第一注 一路炒到30變妖股就棄左

慢慢黎

我都休息緊

幻想下都好

頭先係朋友到傾計

NIO升返起 LI 同XPEV好似會繼續跌咁

睇黎之前同事話大陸電動車做得好過外國同夠平係真

一沽左NIO就唔郁

豬光

唉 你老母

Elon中廢炎都爆唔到邊

佢幾時出黎鳩up兩句呀

有無人買咗grwg, 我19蚊入咗

db巴都同船？

坐唔坐貨過週日好

Call fsly 68.5今晚

tsla 得啖笑
sq 得啖笑
tdoc得啖笑
nvda 得啖笑

好想清倉呀

跌唔到理想價
好想手痕依個位追貨

真 我都好嬲...

個莊gup 實你

想學侵侵星期6/日嗡完 星期一就爆

屌u又爆升

隻pdd升咁撚多

開淡！

自稱葉劉助手男子疑冒認家屬闖病房 新民黨：一黨員以個人身分到院 對黨員的行為不予置評

就係你條友仔cap左我Nvda 同Tsla

清倉啦

最多清完佢爆升 過番5皮野俾你

問過citi 420未?

點解係68.5 唔係78.5

依兩日叫晒ching上波音船 上晒未
就係on9 一個疫苗消息仔炒十幾廿次

唔好搞我呢啲雞仔啦

好奇佢走入去做咩？

咁都要上番420先得架

415開call都輸緊

打錯 78.5先岩

NIO個成交量係咪痴線
到底有幾多血肉長城接沽貨
跌唔撚落去

比2個禮拜佢好番, 然後好似侵咁艷黎講野就會爆升

為$54既手足祝福，利申：琴晚既貨今日開市走哂。

好似話要求拔喉

諗緊call itm 以為你咁大把握

TSM 玩完 陰跌到收市

佢就係指出無限偷,所以大陸電動車將會世界跑出

上個月有間野收420蚊tsla係咪個deal太閪無人比佢 而家係市場上面收貨玩到隻野變廢老股

5皮買晒我啲nvda 同tsla?

3%了 NIO 同我繼續下去

企圖謀殺

可能同佳仔單野一樣, 諗住立條捐器官例 搵個例子黎毋忘初衷

建制開始整頓清算了

TSLA都似跌唔落

驚西
一入S&P即刻淡友血肉長城

咁痴線得罪佢d咩

就好似HUAWEI D手機咁 有大陸瘋狂補貼
如果唔係TRUMP出手 我諗三星都收左皮

原來BIGC落左地獄

TSM由平時+0.3%變做+3.0%
好睇唔慣

仲諗住416 入無得輸，呢架真係靈車黎

大户想收貨丫嘛，我就偏唔俾佢

宇宙級控盤
升唔穿，跌唔落

大陸有國策支持/反對既野唔好同佢作對
ATMX有辦睇
if you can't beat them join them

仲等緊穿400入貨

沽空都要平倉

好巴又反手?

係

飛巴你隻U今日生性

我都係

係 第三注 輸小小time value

重注Call?
幾時到期?

成交縮緊 無人平倉應該又可以34

正股416係無得輸 岩岩好呢段時間均價黎

都幾 next week

佢1120

猁記沙拿都中左武肺

pu佢呀more, 406ing

但港股要上要靠ATMX 無理由全世界牛市A股港股唔跟的

47攻防戰
我開錯strike dklm

反手真係好難
好似中3T咁

永遠都估唔到高位低位
好撚on9

歐洲市都係唔上唔落

pins都上到62...但我61.5走左
無左2/3profit

實體經濟黎講
大陸 印度 美國都仲係上緊

短期波幅無人估到 但係長期趨勢係跟經濟環境上落

買咩Strike
我都有幾張420
衰多手

440，搏上番三角頂

似收盤前仲有一波

AAPL TSLA ARKK 都係

今日無人提ARK